勁猜今晚利迷會出幾多個post燈鳩場波???

蓋世寶吊老母 : 至少7
陳辛維(弱智) : 3
世界情色王 : 1 -
燒賣軒達臣 : 1-2
其他: 30

宜家你有1個先

系
佩佩 - 1

今晚我利有波踢咩
反正贏硬
Totally no mood 睇

1你媽

叫樓主做佩佩咁好聽

歐聯關你阿狗撚事咩
早d訓抗疫啦

重注其他

我皇阿雜種迷

呢個都燈到利不敗啦有排玩

估唔到利物浦咁快就開始收皮

鱷魚佩佩

唔係狗？

無所謂喇 都係畜牲

佩佩利狗

利狗 隊波勁大哂咩
霸撚哂成個公海

人格問題

樓主唔係畜牲

牠是狗

他是好狗的人

狗唔會話自己老母肉酸咁反骨

系